炒哂車，原來暴擊英雄買左一拳超人版權

唔好意思，呃左你地入黎
可以死返出去啦达狗

屌 見到個topic就上fb 反擊班反達狗

中伏

report左樓主不誠實使用電腦

死返出去啦达狗

我地撐警大聯盟全力支持達哥

樓主等坐牢

連重組句子都唔識學人撐達哥

應該係：我地達哥全力支持撐警大聯盟

推到達狗比人告侵權

清好波

達哥全力支持我地撐警大聯盟

岩岩係金鐘見到达狗，著住白衫